（HEHE) 你的秒回也是我的秒回 ❶❾

#2

嗨

繼續啦

嗨 峰仔

火雞哥

唔好意思借個位
**突發！召集 旺角人血饅頭紋身店 抄圖 ！不尊重烈士行為！

謎之梁烈士回覆
人血饅頭撚樣

新人hiii

靠你啦

你有冇仔，利申男人

Hi

我冇

咁我唯有搵女屌

做咩唔屌我

真HEHE?

後門恢復緊

萬能USB

當然，唔係...應該

成日都見到你

pornhub= USB 萬能轉插
比埋圖你 慢慢打

今朝Facebook都見到
以為男同女黎
但我好似冇見過女仔個名有個良字

打丁都冇癮

冇左你呢度會冧

咁我唯有比個屎眼你插

AV再take two

Facebook 個Post冇講兩個巴

靠你支撐呢度

人肉櫈主管表示還未滿足

元旦倒數。。年年都係10、9、8、7、6。。。。。
今年，香港人在全球傳媒鏡頭下，
10、9、光、復、香、港、時、代、革、命

12.22 聲援新疆集會
12.24 和你shop 我要攬炒
12.31 十八區和你拖
2020.1.1 元旦遊行

你係終極台柱～～～

同大家say聲hi

。。。

hi

報到

好似多咗咁多新人嘅

路過

新人lm

好悶呀

感冒？

好快鼻水鼻塞咳 一齊後

一齊黎

早晨

唔洗訓咩你 趕assignment?

扑暈自己啦

去藥房配Z字頭安眠藥

一係食Piriton囉

Melatonin都可以試下

Tramadol 唔係拎黎止痛咩

買到Tramadol 點會買唔到Z-Drug

早

早蝦條仔

嗨埋火雞哥

早晨奈子

蝦條仔

我太敏感？定tinder全部都係sales

Tinder 特別多

接受唔到咩？

新人留名

覺哥

啱啱入黎？

B Y E

放

嗨嗨

吹奏埋你

我比人放棄左

你話呢

出發出發

點知又高大又靚仔又識social

[member]我諗佢知錯啦...你就願諒佢吧...[/member ]

愛回家

預埋你

諗下先

圖

各位巴打午安

..... 都係潛翻水算

芝巴呢個名有啲尷尬

哈哈哈哈～Thanks～好好多～～～（唔洗做雞巴

好好多喇～～Thanks
尋日再打波只係小痛～～～

Mountain巴你好～～～
我都係新人，請就住我（怕痛

叫我？

好想扑野...

我係咪應該叫你小雞巴

所以峰巴係走Wild路線？

冇所謂啦

我用棍一嘢扑暈你

碌棍大唔大？

大到可以當皮帶用

屌我

不了～～～撞號～～～用住手指先啦

原來呢度真係好多高0人士

雙頭假撚

.....

想點

哈哈哈哈哈哈哈哈～～～邕巴唔好誤會呀，冇武器嫁，得個袋嫁咋

Push

995